周同學係基督徒，可否為佢唱一首歌？

Sing Hallelujah to the lord .
Sing hallelujah to the lord .
Sing hallelujah ...
Sing hallelujah ...
Sing hallelujah to the lord ...
Sing hallelujah to the lord .
(sing hallelujah to the lord)
Sing hallelujah to the lord ...
(sing hallelujah)
Sing hallelujah ...
Sing hallelujah ...
Sing hallelujah to the lord ...

希望琴晚沙田個班基督徒可以再出黎再幫下手

真心

我覺得好過唱榮光

主懷安息

推

周同學在天之靈會保佑香港人

不要走 不要走 你別太早走 恨還在 病還在 未曾學會救
重看你筆記 研究你講義 和昨日最盛世的地球

不要走 不要走 應有還未有 樂園夢 未圓夢 後人記得不過沒再追究
太荒謬 明知再追幾年 也不夠

遺下美好 當天你讓我去管理
若果做的 是齣爛戲 來世沒顏面 見到你
抬望眾星 在天上看守的百代精靈 低頭 我嘆著氣

知了恥 識了書 被循循善誘
但求在 學成後 未來變得比昨日更優秀
你走後 崛起那些竟是 禽和 獸

遺下美好 今天我代你去管理
若果做的 是齣爛戲 來世沒顏面 見到你
抬望滿山 墓碑亦生輝的 偉大先驅
後繼著你的福氣 恨我沒有更爭氣

自上幼稚園 推銷那醜陋 孩子不聽 要批鬥
人間的新審美 你明了沒有

路過意外 亂拍一會 才去救 餵飽手機渴求
鍵盤愛刻薄 誰要理由 隨手打兩篇毒咒

聽講所有撕裂 搞show可以補救 豪宅必須供應 農田還剩五六畝
飯要開 無謂說真話 回家post個 「嬲嬲」足夠 我是時候自戴手扣

豐功偉業 代你管理 幸福日子 若果爛尾 難怪讓泉下你生氣
想給我後世去憶記 但死後名字 大抵會被他唾棄

安息禮拜好多時會係唱呢首

【基督在前方】
詩集：新普天頌讚，480

1. 回天鄉，向前行，天門已開敞，
靈安息，莫驚惶，基督在前方。
離別苦，愛仍在，難免心悲傷；
主基督賜盼望，永生勝死亡。

2. 無悔疚，無恐懼，主恩醫傷創，
夢破碎，今重圓，主恩全顯彰。
主捨生、王復活、祂必再來臨；
滅死權，賜永生，惟主愛統領。

副歌：回天鄉，向前行，天門主開敞，
靈安息，莫驚慌，基督在前方，基督在前方。

今天我

Sing Hallelujah to the lord